有冇手足睇過黃易嘅封神記

雖然伏禹都係好似其他黃易書嘅男主角咁玩升級、機遇同埋日日想同女神扑野，但係個宇宙對戰同世界觀真係好正

非武俠睇咗星際浪子only

#1
好味檸檬茶
•
10 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何